% !TEX root = ../main.tex

\hitszsetup{
  %******************************
  % 注意：
  %   1. 配置里面不要出现空行
  %   2. 不需要的配置信息可以删除
  %******************************
  %
  %=====
  % 秘级
  %=====
  statesecrets={公开},
  natclassifiedindex={TM301.2},
  intclassifiedindex={62-5},
  %
  %=========
  % 中文信息
  %=========
  ctitleone={基于神经网络的机器人},%本科生封面使用
  ctitletwo={智能抓取研究},%本科生封面使用
  ctitlecover={基于神经网络的机器人智能抓取研究},%放在封面中使用，自由断行
  ctitle={基于神经网络的机器人智能抓取研究},%放在原创性声明中使用
  csubtitle={一条副标题}, %一般情况没有，可以注释掉
  cxueke={工学},
  csubject={机械设计制造及其自动化},
  % csubject={机械工程},
  caffil={机电工程与自动化学院},
  % caffil={哈尔滨工业大学（深圳）},
  cauthor={杨敬轩},
  csupervisor={某某某 教授},
  cassosupervisor={某某某 教授}, % 副指导老师
  % ccosupervisor={某某某 教授}, % 联合指导老师
  % 日期自动使用当前时间，若需指定按如下方式修改：
  cdate={2020年6月},
  % 指定本科第二页封面的日期，即答辩日期
  cdatesecond={2020年06月09日},
  cstudentid={SZ160310217},
  cstudenttype={同等学力人员}, %非全日制教育申请学位者
  %（同等学力人员）、（工程硕士）、（工商管理硕士）、
  %（高级管理人员工商管理硕士）、（公共管理硕士）、（中职教师）、（高校教师）等
  %
  %
  %=========
  % 英文信息
  %=========
  etitle={Research on robot intelligent grasping based on Neural Network},
  esubtitle={This is the sub title},
  exueke={Engineering},
  esubject={Mechanical Engineering},
  eaffil={Harbin Institute of Technology, Shenzhen},
  eauthor={Jingxuan Yang},
  esupervisor={Prof. XXX},
  % eassosupervisor={XXX},
  % 日期自动生成，若需指定按如下方式修改：
  edate={June, 2020},
  estudenttype={Master of Engineering},
  %
  % 关键词用“英文逗号”分割
  ckeywords={\TeX, \LaTeX, CJK, 论文模板, 毕业论文},
  ekeywords={\TeX, \LaTeX, CJK, hitszthesis, thesis},
}

% 中文摘要
\begin{cabstract}

  摘要是论文内容的高度概括，应具有独立性和自含性，即不阅读论文的全文，就能获得必要的信息。摘要应包括本论文的目的、主要研究内容、研究方法、创造性成果及其理论与实际意义。摘要中不宜使用公式、化学结构式、图表和非公知公用的符号与术语，不标注引用文献编号，同时避免将摘要写成目录式的内容介绍。

  关键词是为了文献标引工作、用以表示全文主要内容信息的单词或术语。关键词不超过5个，每个关键词中间用分号分隔。（模板作者注：关键词分隔符不用考虑，模板会自动处理。英文关键词同理。）

\end{cabstract}

% 英文摘要
\begin{eabstract}

  Externally pressurized gas bearing has been widely used in the field of aviation, semiconductor, weave, and measurement apparatus because of its advantage of high accuracy, little friction, low heat distortion, long life-span, and no pollution. In this thesis, based on the domestic and overseas researching\dots\dots

  Key words are terms used in a dissertation for indexing, reflecting core information of the dissertation. An abstract may contain a maximum of 5 key words, with semi-colons used in between to separate one another.

\end{eabstract}
